覺唔覺卡域克屌打克洛斯？

克洛斯完全係靠莫德理奇
相反卡域克帶住成條曼联中場線
派牌、分波、墮後、穩住防線、轉守為攻、前傳、橫傳、回傳。。。全部都係一線水平

要是克洛斯有實力
咱們拜仁怎會把他賣掉?

克洛斯是誰？
老妖卡域克逆天暴壓

克洛斯=卡域克接班人

@咩妹

張伯好啲

是咪克洛斯呀
克路斯靴都掛撚左

柒左sor